用幾句潛台詞講分手 後知後覺

一齊左幾個月，都分左手一段時間
睇返啲WhatsApp對話先發現自己好傻
「我想冷靜一下考慮下我地關係」
「其實我唔知自己想點，有時想拍拖，有時想自己一個」
「我大部分時間都係自己一個獨處」
仲有好多呢啲說話，但因為同朋友講過，唔想卑人認出所以唔詳打
一開始係佢追我，講好多sweet嘢
會主動同我分享佢生活上嘅事
開始慢慢連搵都唔想搵我
後尾兩個月都係我次次主動約佢
有時會同我講個日唔得閒有嘢做、再約
佢都有講啲暗示嘅說話係想分開
我嗰陣以為佢純粹係想自己一個多啲時間獨處
因為我都係好需要自己空間嘅人
所以我以為我好明白佢感受
點知依家諗返過中嘅相處同溝通係幾咁好笑
佢講嗰句「我需要啲時間冷靜下、考慮下我地關係」
我以為佢仲係鍾意我，想留住我但又唔想分開，原來嗰陣佢已經厭倦我唔想再見我
仲要類似嘅潛台詞講左幾次我都仲未明嗰意思
真係覺得自己好蠢
我好想攞返啲自尊
如果一開始直接同我講分手我都唔會糾纏佢
但佢就用左一個咁嘅方式講分手💔
以為係無咁hurt我 但反而因為咁我覺得自己好蠢好無面

渣ga

又有1 pair 分手，開心

超級後知後覺，依家先覺得佢都幾仆街

分手唔緊要 大把青春、大把男人
問題係面子同自尊執唔返黎

唔敢詛咒人 驚反彈自己受

我都啱啱分手 個女仔對我根本冇乜感覺..

下個會更好

我俾啲你

係唔係大部份男人就算係自己追人 之後都唔會珍惜
咁一開始點解要追 去到最後我覺得自己除咗係一個飛機杯之外咩都唔係 仲要係一個佢唔滿意嘅飛機杯

仲留低D WHATSAPP記錄黎做咩?

留黎睇下自己有幾on9

認同，得到手就咩都唔係，內心仲要深深嫌棄

多謝曬喎 我係咪要以身相許

刪左佢啦
冇咩必要再執過過去

又搵人埋單

又一隻豬仔無左

幾個月佢都無掂過我，佢係基督徒黎 唯一一次仲要係我主動

係呀！！佢都有講類似，話相處之後發現同自己心入面好大落差，我問佢係咪我有啲咩問題，佢話唔係我問題，我無變過，係佢自己問題

出左呢個post嗰陣已經del左 我唔鍾意回憶on9嘢